SPYAIR今個12月黎香港開LIVE

有冇巴絲已經買左飛

嗚呀

巴打買左？

已買 我愛池甜英史

我今日去買仲有vip飛

有冇組團？

請問邊度買？

我都有特登去禁 見仲有少量
瘋狂同勇叔hi five

無朋友聽開Spyair

有朋友話想去聽下見到680都卻步

飛已買。

通利門市有得賣
好似仲有其他售票處可以google下

所以我都係自己一個去
不過唔緊要啦見到佢地就冇所謂

我都想有

買咗 到時就識到朋友㗎啦

頭先 tomlee 買完飛
B區 16X

vip區 19x

未睇過日band concert，其實有啲咩要留意？

我都係VIP 19X

呢排係咁loop be with
好撚正啲詞

成隻kingdom反而淨係聽返舊歌

好耐之前已經鍾意SPYAIR
難得佢地黎香港開live好想去
不過得自己一個去都係算鳩數

btw鍾意佢地舊歌多過新歌

要跟番個節奏舉起隻手咁樣
可以去youtubr睇番SPYAIR既live
其實佢好多首歌都有啲互動位
唔同歌唔同做法 睇你有冇心去跟番足佢

巴打相認

我都係!!! 最鐘意係be with

係我好低潮既時候係佢地既歌鼓勵到我
我當時係即刻搵辦法買飛去日本睇佢地既live
而家諗番都真係幾癲
所以當佢地黎香港咁難得我就唔理咁多自己一個都要去睇
現場live真係好正

係LIAR阻止咗差啲自殺嘅我
我有病嘅時候都係佢哋陪住我
然後池甜聲帶有事個段時間我都有陪住佢，一直堅信佢會番嚟
SPYAIR比咗我太多太多了⋯⋯
佢哋現場功能真係一絕！！
今次好想可以聽到mid night，啲鼓聲同爵士元素實在太正

MIDNIGHT新歌 唔會唔出掛

SPYAIR既歌係改變左我處事方法
以往我一向都比較保守，內向
聽完佢地既歌 試多左好多嘢

之前loop過一排youtube歌單
冇咩深究咁去睇 會唔會好老尷

情歌既話u & i都好撚正

聽過一次live之後真係番唔到轉頭

自分で選んだ道もそのまま行けばいい

唔緊要呀 只要去到投入番就可以
話唔定你去完今次就徹底愛上呢

啲歌詞好靚
切り刻むビルの隙間 今日も星は見えない
くたびれた毛布の間 君の手を握る
「どこが好きなの?」って 何度も確かめる仆らは
怯えていた 震えていた
個畫面出曬嚟 MMK係神

I miss you都好正
雖然SPYAIR情歌唔多但係都好正

睇嚟似乎無咩人睇，咁遲先買飛都仲買到VIP，仲要215

有冇咩歌會岀硬，想温書

聽你咁講灰左一灰

我都想知 不過我估出紅幾首應該點都有掛

有無人知排隊編號有無a，定係由b開始

放880VIP頭30
同考試撞到正一正除咗想死都係想死
意者留tg

原來黎香港開
後日就開場
而家先知

照上面巴打講應該仲有飛
聽日去買啦

買我個張
幫我同ike講我好愛佢

有性趣呀
我會幫你講 hehe

有冇人會排隊買衫

買埋有feel啲
今年去左Just Like This見全場啲人都會著番SPYAIR既T
咁多人一齊著勁有feel

今次有三件衫揀，你哋會買邊件?

好正 唱曬我想聽嘅歌